人生已完 你問我答

真正完結的意思是甚麼 我。終於明白了

有咩唔開心？ 講嚟聽下 睇下幫唔幫到你